珉周呀又(minju ga to~)

又狙擊我個小心臟❤
咁樣落去我隨時心臟病死都似😆

又做咩姐你！！！

珉周超qq😍

決定714現場調戲珉周

我到時就係要睇佢呢個樣

ohhhhhh 好_呀~ 好_呀~

到底係713定714

713 禾記錯jor==

Minjugatto